2手手提電腦價格應該點定

我部手提電腦有fd想買,但我唔知賣幾多好(當然朋友價實最平比佢,但個價唔知幾多好,所以上黎問下)
=================================

機齡:3年
KEEP得唔錯,表面算新,但用得耐實冇當初咁順
表面7成新
當年買入價:10000左右

想問個價應該點set

p.s因為個fd係短期用,所以想買住我部機頂住檔應咁

Intel® Core™ i7 4700HQ 處理器
win10 pro
1TB HDD
GTX850M
Blu-Ray DVD Combo
Super-Multi DVD 光碟機
Blu-ray 燒錄機
15.6" 16:9 IPS FHD (1920x1080)

識唔識計depreciation ?

6~7000

4000

見到全新8k到 所以樓上4k 好似合理d

push 仲有冇人出價,如果冇得就4k賣比fd

2000

2-4k

認真post

賣到30%-40%左右

叫佢俾少少同你租好似好d

有諗過,聽日問下佢受唔受

即係大約3-4千左右 多謝意見

3500咁上下

呢個 spec
thinkpad 4000
華石 3000-3500

3千朋友價
4k 2手頂價

其實電腦野多數每過1年就折半，話知你有幾新

多謝賜教

決定賣3700